咁樣整屎究竟安唔安全？

如果我將消毒酒精淋落督屎到，咁舊屎係咪就已經無晒菌，就算用手hi到跟著唔洗手食嘢都得

利申 生物攞U

連登冇人識bio

有毒素

其實唔洗咁煩
你食完野再飲支消毒酒精可殺99.9%細菌

利申 無讀過生物

咁點先可以整走d毒素

會醉

Cant

消毒酒精有甲醇
甲醇有毒架

你試下食 冇事咪姐係安全囉
等你消息